沙田封站一刻

黨鐵一野話尾班車
點走啊大佬？

總之就宵禁，理撚得你

成班荒失失唔知走